<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AC22.01 | Co-concevoir un produit ou un service (proposition de valeur, fonctionnalités...) on Portfolio universitaire</title>
    <link>http://example.org/tags/ac22.01-co-concevoir-un-produit-ou-un-service-proposition-de-valeur-fonctionnalit%C3%A9s.../</link>
    <description>Recent content in AC22.01 | Co-concevoir un produit ou un service (proposition de valeur, fonctionnalités...) on Portfolio universitaire</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language><atom:link href="http://example.org/tags/ac22.01-co-concevoir-un-produit-ou-un-service-proposition-de-valeur-fonctionnalit%C3%A9s.../index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Réalisation d&#39;un spot publicitaire fictif</title>
      <link>http://example.org/posts/video_pub/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2023 18:23:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/video_pub/</guid>
      <description>Présentation du projet En tant que créateurs de contenu, l&amp;rsquo;objectif de ce projet était de concevoir une proposition graphique et audiovisuelle sur le modèle d&amp;rsquo;une stratégie de communication. La situation de communication était imposée : Kenzo souhaite promouvoir un nouveau parfum nommé &amp;ldquo;Dream&amp;rdquo;. Il nous fallait alors analyser le contexte, comprendre les enjeux, la ligne éditoriale de la marque et définir une stratégie de communication visuelle adaptée à la situation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UniFolio</title>
      <link>http://example.org/posts/unifolio/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2023 18:23:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/unifolio/</guid>
      <description>Présentation du projet Le projet UniFolio est né d&amp;rsquo;un constat : les étudiants de l&amp;rsquo;IUT de Troyes doivent pour la plupart créer un portfolio numérique pour valoriser leurs travaux et compétences. Mais le support utilisé est différent pour chaque département. Donc, dans une démarche d&amp;rsquo;unification et de simplification, l&amp;rsquo;IUT a décidé de créer un outil commun à tous les départements. En plus d&amp;rsquo;assurer le suivi pédagogique, cet outil permettra aux étudiants de disposer d&amp;rsquo;une vitrine a présenter aux entreprises pendant leurs recherche de stage ou d&amp;rsquo;alternance.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
