<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AC23.05 | Réaliser, composer et produire pour une communication plurimédia  on Portfolio universitaire</title>
    <link>http://example.org/tags/ac23.05-r%C3%A9aliser-composer-et-produire-pour-une-communication-plurim%C3%A9dia/</link>
    <description>Recent content in AC23.05 | Réaliser, composer et produire pour une communication plurimédia  on Portfolio universitaire</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 May 2023 18:23:53 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/ac23.05-r%C3%A9aliser-composer-et-produire-pour-une-communication-plurim%C3%A9dia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Réalisation d&#39;un spot publicitaire fictif</title>
      <link>http://example.org/posts/video_pub/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2023 18:23:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/video_pub/</guid>
      <description>Présentation du projet En tant que créateurs de contenu, l&amp;rsquo;objectif de ce projet était de concevoir une proposition graphique et audiovisuelle sur le modèle d&amp;rsquo;une stratégie de communication. La situation de communication était imposée : Kenzo souhaite promouvoir un nouveau parfum nommé &amp;ldquo;Dream&amp;rdquo;. Il nous fallait alors analyser le contexte, comprendre les enjeux, la ligne éditoriale de la marque et définir une stratégie de communication visuelle adaptée à la situation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rédaction d&#39;une documentation pour Symfony</title>
      <link>http://example.org/posts/symfonydoc/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2023 17:27:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/symfonydoc/</guid>
      <description>Expliquer pour mieux comprendre Accéder au gitbook
Démarche Au départ, j&amp;rsquo;avais pensé ce projet comme un document de révision participatif, auquel mes camarades pourraient contribuer. En associant nos forces et nos faiblesses il me semblait que nous pourrions créer un document de révision complet et efficace. Malheureusement le niveau de participation est resté à zéro, j&amp;rsquo;ai donc relativisé en me disant que la rédaction d&amp;rsquo;un document de révision est un travail personnel, si je fais les recherches et que j&amp;rsquo;écris toutes les rubriques je vais certainement mieux les comprendre et les mémoriser.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
